就咁就㩒到部i8+ 。。。

係咪伏已中

應該係

到最後關頭冇買到

依加訂左未拎冇得退？

啱啱仲可以揀ir22號拎，今舖大貨

訂左10部 fatfat了

買完一部先見到囉屌
仲要唔洗比錢先

長禁長有，依定已經買左16部8+

呢鋪fat fat

你望佢22號送到黎啦

一早講左有fd喺希慎apple度做講明今年返大貨，
有條撚屌話sales係食物鏈既底層知條春，
一早叫咗睇路

啱啱都預訂咗部8同8+
一部畀自己 一部畀阿媽
但確認電郵未收到 SMS話已簽卡
好擔心扣咗錢但買唔到
用Apple Store app買 唔識揀門市拎 揀咗送貨

me2
希望早d 到。。。 再唔係自用

第一日買咩

第一次

Aos邊有門市

AOS即係咩 真心唔識 係朋友叫我用app買

第一次用ipad 㩒先發現到勁細行字係下面

iphone 無咩大改 點出唔到貨
64想炒就自求多福啦